2017 Deloitte Club

2017 Deloitte Club HK
5.7 finished online test
No interview till now
Anyone applied for dtt club too ????

No interview too 咩 u 啊你巴打？

CityU
無interview

上星期已經in緊

received the invitation for the interview next week
any suggestion plz？？

anyone received offer ???

Gg lu
咁耐都未有offer

我尋晚收到email offer
不過email嗰到話我係green member
仲有一種係premium member
有無ching係premium member
定係全世界入會嗰陣都係green member?

Ching幾時 in? 知唔知會唔會分批出offer 😭

我係5月18 in嘅
不過我睇微信佢9號話已經開始派offer
唔知香港係咪一樣

全部都係green, 做左intern變premium